(最後召集) bb升空準備區

靜啦屌

買咗幾多？

嘈嘈地贏

支持我好嗎？500@28

摸頂師

28蚊一轉即逝都入到

樓主好勁 咁都比你摸頂入到

點解會升既

要改名做GME，BB股神(破兩次產)

準備升40

屌你又嚟，上次開完冇耐就閪冧

咪搞啦屌

又搞尻我BB
有何居心

同你地講笑炸今晚跌到七彩
利申 10蚊本

40

28 就無喇 點玩

升了

升你老母

升你老母臭閪

話左升